同性戀改詞人比較高汁？

同性戀普遍唔受世人認同，所以通常都係苦戀？

因為一人分演到兩角，所以會比較明白男女感受？

不過點都好，呢三位啲歌帶住我哋大。。

藍奕邦
林夕
黃偉文

謝謝

雖然我唔係gay，但我勁鍾意張國榮諗返起都覺得哥哥超勁。。。

仲有周耀輝

歌星都好多，第一次聽黃耀明同彭羚首旋渦聽到毛管動，好似又係黃偉文作詞